有無人做過Pizza Hut 見習經理 (Manager Trainee) ？

想問人工如何？
晉升機會又如何？
諗緊去唔去interview好

同麥當勞經理一樣
無前途

巴／絲打做過？
想問下大約幾多人工，同埋升到盡大約會有幾多？

push

Management Trainee: 伏
Manager Trainee: 大伏
Manager: 你樓下收銀果個咪就係Manager囉

Push

正，前途好過銀行mt

哦

職級膨脹
咪又係打雜

即係根本就無晉升空間？

offer 神
interview 神